有無人搭的士嚴重上癮？

朝早出佐敦成舊水
夜晚荃灣返屋企又50蚊
日日如是

咁佐敦去荃灣呢

地鐵

有米

坐到怕
成日坐三百幾蚊的士
有d就以為自己玩梗青蛙過河
係咁左穿右插
有d就大上大落，地板油，全程係咁爆粗
有d唔同佢傾計就大大聲播收音機
你知架啦，佢地全日坐又食飯盒，腸胃都唔好得去邊
一放屁就臭足十分鐘

有時唔係太夜我都搭巴士算，慢小小，起碼有得穩穩定定靜靜地返去

利申: 元朗撚，返金鐘

唔趕時間我都揀坐巴士
朝早返工等 日日都唔遲等到遲
夜晚收8點 等成20分鐘返到去都9點

就係有呢個心態 同埋舒服慣好難改
夏天又熱又焗等車食廢氣好辛苦

之前懶開有條路，日日返工搭uber過海，$150一日

以前南區返尖沙咀，行西隧
日日差唔多$180
之後轉工返上環，初頭仲會搭巴士
係有日遲咗出門口搭的士，發覺唔使$80就得
就日日都遲起身

每個月最少8k的士錢
用錢買時間

返工坐的士claim公司
坐到唔想坐 因為填claim form好煩

好有錢

有uber之後會懶咗，覺得遲啲起身趕唔到巴士地鐵都仲有uber，就大安旨意訓多陣、梳洗放慢手腳，但啲錢就不經不覺倒水咁去

租車位都幾千蚊

呢樣真
的士佬架車同手車

有無人日日搭 又搵到住同區 返同區 差唔多時間既人夾？

相反 最怕搭的士 毒撚驚遇到健談/無品的士佬

上癮但冇錢

如果地鐵都要20蚊 的士80我一定揀的士

agger

搵幾多先? 時間就是金錢 覺得值咪去馬囉

返工就無
地鐵快好多 的士要等
放假就去邊都搭
因為自己無車

有冇搭埋右敦

咁點解唔考車？咁落去唔係辦法

養架車都幾千蚊，而家二千零蚊仲多左個司機
差唔多啦

利申：好少坐的士

你都on9揸車貴過搭的士

停車場泊幾個鐘都貴過搭的士

自從有次番學試過飛的有幾咁爽之後我日日訓到last minute先起身，反正我都準時番到去

每日返工都搭 一日百一蚊仲平過租車位又唔洗自己渣

從來屋企教落搭的士係件好奢侈嘅事

如非趕時間都唔會搭的士

返工揸車好辛苦，本身個人又攰，又要揸車

過十點返屋企一定搭

唔係繁忙時段搵唔到的士估計搭得仲多

搭得近咪的士平囉
遠咪揸車平囉

平過養車

我自己一個星期通常有一日(多數禮拜五)就飛的返工當奬勵自己
個日足足可以訓多成個鐘

夜番一定搭 想拿拿聲番去訓

慳唔到

Call Uber 多

屌你都晒鳩氣

我日日搭地鐵喳

窮撚無錢養車就係要搭的士架啦，但其實真係平好多

不過朝早返工搶唔到的士又就嚟遲到嗰時
就會羨慕人哋自己揸車

用APP CALL定係街截?
D人話用APP CALL既的士司機好似正常D
唔知點解

嚴重上癮

我朝朝都訓到好晏然後坐的士返工，石硤尾去葵芳

操左一年車 遲D 湯左架車都諗住搭的士返工算 平咁多

屌你班畜牲，諗吓你阿媽為咗慳幾蚊，做過啲咩，就唔會再咁晒錢

Sor9y
返工的士任坐claim 公司